# ds151-projeto-final-spotify

Projeto final para a materia Desenvolvimento para dispositivos móveis.
Neste trabalho utilizamos a API do spotify com a autenticação Oauth 2.0 de 3 passos

# Integrantes

Angelo Gabriel Leite Trombim

Athos Fernandez

Bruno Morete Felix

# Apresentação

https://youtu.be/F-QRmSElVDY
